香港人開始被種族滅絕

蓄意全部或局部消滅某一國族、族群、種族或宗教團體，犯有下列行為之一者：
* 殺害該團體的成員。（近距離開槍）
* 致使該團體的成員在身體上或精神上遭受嚴重傷害。（射爆眼球致永久失明）
* 故意使該團體處於某種生活狀況下，以毀滅其全部或局部的生命。（跟蹤及作出拘捕）
* 強迫轉移該團體之兒童至另一團體。（香港青年軍）

納粹德軍屠殺猶太人，就係因為猶太人只係佔小數但就掌管左德國經驗
同樣情況來到今時今日香港，只有700萬人架香港就掌管左中國70%外資

猶太人智商比德國人高，但武裝應力低，加上唔容易控制。
香港人比大陸人見識廣，加上受外國文化影響，唔容易俾共產黨控制。